Hi! 你今日屌咗cold call 狗老母未呀！

次次都想屌佢老母

但驚佢半夜打黎報服

個個都屌佢覆得幾多個

empty beauty係咪收左皮？

唔知，不過早兩日有個乜乜beauty打黎被我屌咗兩撚

我唔會屌，比人屌佢地份糧包埋，屌佢只會加速佢收線搵下個水魚，我一定接，接咗由佢講，講到佢自己收線為止。

如果時間多，等佢講完之後先喂兩聲，話聽唔清楚，叫佢講多次，如是者無限輪迴到佢自己收線。

仆佢個街呢排勁多100蚊做facial係咁打黎 拒絕左好多次都仲打黎